有冇人可以成功唔再講粗口

覺得自己好爛口

我最撚憎人講粗口既

唔講「粗口」呢兩隻字姐，有幾難

我講粗口會打冷震

尷尬....

初中復課唔使做功課咩

咁得閒上連燈？